華為英國建5G網路計劃被推翻！

好彩仲有班議員

推

調轉下話

The government has defeated the first rebellion from its own MPs over plans to allow Huawei to be used in the UK's 5G mobile network.

A number of senior Conservatives backed an amendment to end the Chinese firm's participation in the project by the start of 2023.

Despite promises from the government of a new bill to address their concerns, rebel MPs pushed their plan to a vote.

But with a large Commons majority, the government defeated it by 24 votes.

Culture Minister Matt Warman said the government had heard the points "loud and clear".

He added: "We will now engage intensively with colleagues across the House to make sure that we will make out case at every possible level…and we will underline that we will always put national security at the very top of our agenda."

The use of Huawei technology in the 5G network was signed off by No 10 and security experts earlier this year, with the caveats of keeping the kit out of the most sensitive areas and capping its market share at 35%.

But Tory critics say the firm is an arm of the Chinese state and a risk to UK security - claims the firm rejects.

Other countries, including the US and Australia, have banned Huawei from their own networks and criticised the UK's decision.

求指點，究竟我地仲可以做到啲咩.......

我終於知道你可以做D咩
番去讀書啦你

都衰到貼地啦

識唔識英文...

係喎，睇錯咗。

收皮先

唔洗推啦

Push

屌

俾人話我哋連登仔唔識英文啦

應該係話兩項會踢華為走嘅修正案被Ban

其中第一項其實可以話政府險勝 282 : 306

屌，扯貓尾

btw 唔記得要拉

樓主柒左 快D delete post啦

好柒
日落國真係無得救

申請delete post啦

爭個 been就可以樓主啱
但樓主好柒啊

日落省

保守黨 賣香港

咁公道講人地都叫有成36人倒戈投贊成修正案嘅

btw Labour party 好波

幾時比武漢肺炎滅國

認真？？？？

介唔介意講下 邊個字詞令到你睇得錯